屌over my dead body 同飛機豪既你

林鄭班高官廢到咁，黑警亂9打人，個市道又差，但班藍屍都仲集中火力屌緊追求民主既香港人。唔係同路人但理念一樣都可以共存既，諗清楚邊個先係敵人先啦。

藍絲: never屌警察
黃絲: 每日搵位屌自己人

衝突位係邊 學過logic未

我表達得唔好啦可能，我意思係大家理念相同，比suggestion既方式可唔可以好少少，次次都係 on99泛民，一直都預撚左佢地做唔到野啦點點點，大佬，我都明，我都嬲，但係語氣友善d唔係太過分既要求你姐。我同意你地屌狗同政府既，但係對自己人有冇必要呢? 可能你會覺得好假好虛偽，但係你地下下咁樣屌，邊個會幫香港人，solomon yue講錯一句又唔見成班連登仔去佢個wall 到 stfu

唔係話唔可以屌，唔使下下都一巴車過去，泛民成班都廢既點點點，我見有好多ching都比曬建議同改善方法，其實夠曬，屌人老母個d留言真係冇必要